De kalmte van geest waarmee Ik heb mezelf op dit moment gebracht om de zaak te overwegen, de troost die ik wilde toegeven, is het gevolg geweest van constante en pijnlijke inspanning; ze kwamen niet op zelf; - ze kwamen niet voor om eerst mijn geest te verlichten.
